### 행사를보여주십 SHOW! (2017-10 ~ 2018-01) ###

* 금요일 캡스톤 2조 저장소입니다!

### 팀원 소개 ###

* 스크럼 마스터 : 김재윤
* 제품 총괄 : 송승효
* 팀원 : 김유진 김태현 홍석우 현성혁

### 개발 배경 ###

* 제주도를 찾는 관광객들이 제주 축제에 대한 정보를 접할 기회가 적기 때문입니다.

### 개발 과정 ###

* 공공 데이터를 통한 제주 축제 관련 API데이터 가져오기
* UI 개발
* 카카오맵 API 사용
* 푸시 알람 기능 구현 

### 대표자 연락처 ###

* voidblue (kimqwe12300@daum.net)

### 소개 ###

* 제주도 공공데이터 REST API중 축제 및 공연정보를 안드로이드로 보여주는 앱입니다.   
* 길 안내를 위해 google reverse geocode를 이용해 행사장 주소를 위도, 경도로 바꾸고  kakaonavi 및 daum map API를 사용 해 위치를 보여주고 안내해줍니다.